集思廣益：仲有咩粗口可以形容黑警？

仆街？警畜？
呢 d 字眼已經唔足以形容佢地

一班無廉恥嘅畜生點鬧都冇反應㗎啦

你有無諗過黑警已經難聽過粗口

中國走狗

撚屌